我嘅心靈UNLOCK

守護甜心真係好好睇

彌耶同皮皮一齊做真係世界第一可愛

係咪得我一個唔鍾意女主角 好撚煩膠

水樹奈奈

唔鍾意佢但果時成日J 佢
粉紅色個變身

前期特別on9 後段正常返少少

但套野4/5x打後冇左主線同變左主角就即刻唔好睇
係睇最係夾左幾斗同女主變final form果兩三集

幾斗唯世先係一對

究竟幾毒嘅人先會睇

無記錯有個偽娘

有冇人有link 想睇返全套